（共孽）武漢執勤人員敲門無人回應 開門發現全家已離世

影片截圖

【希望之聲澳洲生活台2020年3月16日訊】 （本台記者韓瑩綜合報導）
武漢肺炎疫情自爆發后，湖北武漢的疫情最為嚴重。從2019年12月23日武漢封城后，湖北其他地區陸續封城，上上下下，人心惶惶。但是，官方的疫情數字卻與此相反，顯得極為「穩定」。自從當局把2月10日作為復工日的時候，確診人數一直在穩定的下降。更令人質疑的是，從2月20日開始，大部分省份確診病例、意思病例和死亡病例連續20多天為「零增長」。截止2020年3月16日，當日湖北省和廣東省確認人數為4人，其他省份均「清零」。

那麼，真實情況是怎麼樣的呢？
網友爆料武漢一家慘遭全部離世的情況。當執勤人員發現此現象時候，最後說了一句：「這個不能報。」 這似乎告訴疫情有隱瞞。

↓全屋屍嗰條片（慎入）↓

上述情況僅僅是武漢地區疫情真實情況的冰山一角。疫情零增長的背後，官方刻意隱瞞了多少個傳染源，人們身邊埋藏著多少顆不定時炸彈，令人不寒而慄！
在武漢方艙醫院全部解散，宣告疫情被「成功」控制住了，黨和政府就這樣取得了抗擊疫情的階段性「勝利」和「成功」的背後，卻是沒有被檢測核酸就被放回家的武漢肺炎患者。

解散醫院病人

餓死嘅,唔計

釘死隊門cut水再活活餓死人全家

呢d咪大陸人支持的中共
又係武漢人當日用民意支持中共

唔係醫院死唔算數

信黨死，為黨捐軀，
唔洗報

總之唔關武肺事 死因無可疑

自然死亡

大紀元都有慎入

大陸人支持得中共都係抵死
1 支持血腥屠殺維吾爾, 藏區
2支持核平台灣
3支持香港警魔姦疲示威者

90%武漢人起碼中其中一樣,呢班大陸人唔死無天理

呢條片，證明數字根本假

但大紀元錯標題
係死三件

一家人最緊要呢就係齊齊整整

RAP

大陸人死，真係好心涼，滅少地球資源浪費

支那到依家都未解封武漢
就證明疫情根本未控制到

最緊要人有事

從2019年12月23日武漢封城后

死因冇可疑

d comments仲話造假

五毛不嬲係咁
係咁loop證據呢？
有片有民調有相乜都可以話係假。

落入不敗之地

武漢d片傳到去西方，都有鬼佬話係假嘅

唔係封左人道門咩

不嬲有洋五毛㗎啦
冇反證係假就收皮啦

好似用鐵通焊死左

佢地又唔會話支共造假

真係信政府 唔怕

支那呃人

死得好 支那人

洋左 佢地真心㗎

五毛死全家

應該1月23
基本資料都錯

你都講下假係邊先㗎
一句假你理佢做乜
仲有用乜柒不推文
屌你

但係支那口交部廢up幾句就信到十足

頂你 錯手姐
佢地係覺得支那有透明度先死

戚家？

全民染病。適者生存

沒事兒 你還有...額...
你沒有了

條片點影的

當然我信支那係會由啲人自生自滅
但佢地做得出點會比人拍片

死哂 等於受控
仲要唱紅歌去歌頌。

中共 我鬍你老母

其實冇檢驗就冇確診
大陸唔再幫大陸仔做檢驗
就冇人會確診

分分鐘死晒啦

你問下柒婆個篤灰email點流出嚟先啦

其實呢d情況係武漢好普遍

當case太多就好難次次完美清場

呢啲事應該每個鐘都發生緊

罪孽呀！

相信政府！無命！年年有今日！

一家人齊齊整整

其他支那人仲繼續打飛機

武漢獨立 武漢唔係中國

Send to Solomon Yue?

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

通常階段勝利之後都係仆街收場

唔計

唔怪得要趕鳩哂 d 美國記者走啦

🤙🏼

死哂就冇人有病

屌，日日都有人死喇，由2O19年1O月開始多，係用唔同名稱啫，最先10月天氣冇變用流感，肺炎已死好七多最緊自己小心，唔好中

推

咁juicy嘅片係咪應該係twitter,reddit廣傳一翻呢

但點解要影
同埋點會比佢地擺到上網

呢d要內銷俾佢地知，每日都有因肺炎滅門
咪等佢地以為真係受控，到時反了

絕對假，有線中國組都報導過幾條片 全部醫院唔收： 孕婦一屍兩命；海鮮市場一家幾口老夫婦咳血死 對仔新抱咳血肺白哂 應該都死埋；佢識幾個家庭都係同樣情況；導演全家死
大陸咁多人 死亡數字遠超哩個數
中國確診數字及死亡數, 只係佢醫院人手同物資可計算+潤飾，之前臨床檢查單日暴增過萬單 只係拉低個死亡率

有comment話似食完垃圾車食物中毒死

但就咁睇佢地無掙扎過咁
似暈低失救 仲要身體灰白曬

呢啲估嗰啲咪理啦
又冇來源又剩
想spin走真相

都冇死到係被毛主席召見去地獄繼續革命

係就好，繼續爆，繼續死，唔好醫，黎個冚家鏟

食物中毒嘅話應用肚痛到掙扎
無理由攤軟曬咁訓係度

似係俾共產黨夾生餓死

但係有兩條屍係度應該差唔多時間過身

之前有個外國人入唔到醫院，喺屋企死左
因為費撚事驗，死因變左病毒性肺炎，而唔係支那肺炎

無spin

都係支那嘅錯 討論點俾佢害死又唔得嘅

所以死亡率感染率低

又用不推文

連登係咁，個共產黨差唔多。

出街問十個廢老
十一個都話唔信

真，有啲仲話啲中國人好慘
比中共洗腦

武漢一家慘遭全部離世

聽落係被離世⋯⋯ 我的国唔出奇

年年有今日

無可疑
唔計

到死個刻都可能相信緊政府

老母 : 中國病情已受控！

呢家人死亡應該係唔count 入肺炎
因為無檢驗過

喺廚房行出嚟咁就死咗
都幾慘

痴撚線
呢個國家真係無撚得救
真正既人命如草芥

南中國建國有幾多個省會支持

中國有 14億人
死幾件 好小事

對我嚟講，全世界人民對小粉紅同支共嘅報復應該係：
1.驅逐支那人返去
2.單方面封鎖支那，變相支那被鎖國
3.同支那接壤嘅邊境起牆
4.支那國入面d人餓死，再次因為呢種武漢肺災病死都好，一律唔理唔救助
5.凍結所有支那人海外資產，並收為國用，振興國家經濟

我認為咁樣先可以解氣
真係，全世界因為支那人周圍播毒笠笠亂
咁鍾意周圍去，留係自己支那鬼國啦

成家一齊病發身亡？

好撚驚

入去班人保護衣都無件?
同埋屋入面啲櫃比人摷亂曬
comment話係入屋打劫殺人
都係保持距離好啲

有片又話假, 但0新增又會信架喎

死因無可疑

喪屍都計活人 俾喪屍食咗嘅計好番

Hktv請人

上Twitter推

頂 順手到

唔岩聽都要講句…
咁死法似比人入屋襲擊喎
邊似病死

fade new

【第叄拾期牆紙】 初心與抗爭

TG :
FB :
IG :
WEB:

survival of the fittest

無病人在醫院 便沒有病人了

死撚哂啦一早你睇紅啊嬸個死樣支那種

零確診，甴總又贏

餓死啫唔關武肺事
咁先做到零增長家嘛

死因冇可疑
陽壽已盡自然死亡

武漢女遭入屋劫殺 傳劫匪穿防護服假裝量體溫

肺炎一时爽，全家火葬场

意大利，英國都會係咁

信政府就仆街

他是餓死的，不關武漢肺炎事

呢個講法好似可信啲

比你武漢死夠100萬，都仲有1000萬人口

復工明顯緊要，唔復工個1000萬人口都餓撚死埋

信不信由你，我打賭歐美一樣會咁收場，死人還死人，經濟還經濟停工唔會停得耐，好快陸陸續續低調復工

你有冇見過人病死？
無嘅話你好難分似唔似
唔好想像成死果一刻先訓落地
可能係好虛弱昏迷跌左落地然後失救死
睇完段片我估
可能係一個首先昏迷跌落地
另一個喺房嘅就對住窗口求救
到最後自己都頂唔順跌落地撞爛張枱

其實
中國發生嘅事你點解會想fact check？
佢由中共公佈個所謂fact出黎你係咪會信先？
無得fact check 你地仲怕炒車？
或者咁講
六四有無死過人？
中共話無喎，官方話無喎
咁係咪fact check 左無人死？
話六四有人死嘅係咪炒曬車？
對住共產黨你仲不斷自我審查
呢樣就正中共產黨下懷啦
中共統治下咩野違反理智嘅都有可能發生
你地唔好再咁撚on9幫共產黨fact check啦唔該
用人性去對待一班無人性嘅人
你估結局係點？
上面講食物中毒入屋打劫果啲
如果你係手足嘅唔該再諗下自己做緊咩
柯南救港呀？
如果你係5毛嘅
我唔會鬧你地
因為你地自己同家人已經受緊你地做話嘅業了

呢個Twitter有人話係炒車
話係上門打劫

保持三秒距離好

贊成！！！

不過支那死嘅唔會算病死咁嗟！！！隨時落手當死者未存在過都試得多啦！！！

冇驗過，你點知係肺炎，唔計數，自然死亡！

pin呢個

依家南中國冇可能建國，睇一睇微博同新聞就知道，開頭有幾多手足用假account文宣微博，然後發現支那人係冇得救
呢班維權人士一係逃亡國外，一係比中共折磨到失智，一係被自殺
大部分支那人依然未訓醒，就算出過國，甚至移民去其他中國，依然覺得中共好好，經濟強大，佢哋唔需要民主自由
支那人係典型一朝稍為得意，就開始覺得自己高高在上，但奴性重，又自卑，對外國係口裏説不身體很誠實
歷史話比我哋聽，除非各地天災人禍，好多人死，甚至死係路邊，然後有個野心勃勃又有軍備嘅人打倒中共，然後其他人就會支持佢，因為佢哋有飯食就得，唔需要民主
香港人冇覺得一城獨大，因為我哋d藍屍廢老，一樣係咁，不過好在好多香港人識醒，彭定康任內最後幾年成功令到好多人知咩叫民主自由，令香港徹底同大陸唔同
香港同大陸始終係兩個國家

武汉肺炎疫情爆发，武汉封城后，中共当局要求社区工作人员到每家每户量体温排查疫情。3月12日，武汉洪山区丽岛花园发生一起入室抢劫杀人事件。网上传出的消息称，嫌犯身穿防护服，依次敲门假装让住家人员填写健康信息。
当嫌犯敲到这名女住户家时，发现她独自一人在家，于是实施了抢劫杀人。死者是单位会计，家中有年前从单位带回家暂放的60万现金。因死者未上报健康表，物业上门查看时发现她遇害。
根据网传视频显示，一群社区物业人员入室后发现女住户尸体，有人说：完了，这麻烦了，这麻烦了。走到室内发现被翻得一片狼藉，随后告诉其他人员要报警。

電話轉唔到正體
紅字
我聽到嘅係「這不能報」
呢句先係成段片嘅重點
其實果啲人點死嘅唔係重點
我明白大家習慣左fact check
但真係唔好花心機fact check 中國嘅新聞啦
再講一次
段片嘅重點係「這不能報」
對調查案件有興報嘅話你地睇福爾摩斯啦

五毛次次都咁講
冇來源冇剩

仲有劫殺有咩咁唔報得

有人話六四無死過人
話死嘅係解放軍

保持三秒距離好
係同你保持三秒距離
我怕弱智會傳染

屌

其實睇完好心寒
真係冇當過d人係人看待

係
fact check 係支那責任
支那乜都唔報根本fack check
唔到
支那咪不敗之地
班fact check 撚真戇鳩

這個不能報咱們領導說了要四月前復工，全中國死九億韮菜，換十年GDP的上升，真他媽值了

“她独自一人在家”
段片都兩條屍啦

唔該借個位，p牌完全推唔郁

仲有22日可以清算黑警！

我都覺得好心寒
不能控制咁想像佢地死之前有幾大冤屈同幾咁可憐
但我心入面忽然有個鬼仔豎起姆指同我講左啲野
然後就沒有然後了

無確診
無可疑

我祖上就係國民黨
現在主流派已投共

其實大家都心知中國人無得救
係中國人的特質會孕育無限個共產黨

你同你個名真係好襯

係
查案查上腦
提醒手足們
亂世更要保持理智
而理智嘅意思係
做每件事都係有原因同有目的
而唔係習慣左咁做而做
好似fact check 咁
每一次做都係有原因
而唔係機械性地對每一件事都做
如果我地習慣機械性操作自己嘅思想同行為
共產黨走左只代表會有另一個團體走黎控制你
所以手足記得
保持理智
做每一件事都係有原因有目標

係囉
我唔懷疑新唐人嘅立場
但呢篇野真係睇落好似想洗白

其實大家唔駛係咁傳，靜靜地贏，中共咁做先正方艙兩間醫院都係咁放的人出返社區，我不知幾開心
我大陸的fd已經好自豪咁講：我地呢區已經開始好多人無帶口罩，你地仲搶緊口罩呀？
好多野真係唔駛可憐，好想知佢地病發時係唔係好爽

喺呢件事上睇到大家嘅習慣
做一件事無諗原因同果效
所以難怪之前會成日捉鬼
大家下次想捉鬼之前請諗諗
捉鬼原因同目的係咩

如果我係一個新聞從業員嘅話
我的確會想尋求真相
但我而家嘅角色係香港人
而我嘅目標只有一個
我想我地贏

冚家剷呀！哈哈哈哈！！

twitter成堆五毛狗話係劫殺
劫殺要量體溫

可防可控，餓死唔計

相信政府唔驚唔係廢老嘅專利

好L正
好似炸完廚房之後入去執小強咁
一隻隻四腳朝天

全面復工未

之前好似放晒風話4月會清零
全部人死晒就清零了

都話喺支那死，係連數字都不如

沒有死過一個人

無當過你地係人

全面小康社會
十萬貧窮人口

所以確診數同死亡人數咪咁低

點解信政府信權威既人咁鐘意舉V字同手指公

垃圾支共

無知一問 除咗要面
對個國家有咩好處

共產主義國家一向視人民既生命係可供國家消耗既資源
為左國家既政策, 要犧牲人民有幾出奇

西方係使用國家既資源去保證每個人既人權
共產主義國家係使用每個人民既一切資源去保證國家既利益

老老實實 點解全部伏屍先 重要啲位咁奇怪
其實好可疑
第一 有屋企人死左 你會唔會就咁由條屍放係度
除非全部人同時一齊死
第二 點解唔係死係床上面 通常病到就死你會唔會四圍行

未確死咗唔計

其實好正常
大把人行行街病發死添啦

同埋唔求救想死咪由條屍條度囉

西方人命可貴，

東方人命如蟻。

支那人命洗計？

兒登真係兒登，咩都屌左先
叫你保持距離姐
你弱智就自己彈開d啦

一家人最緊要
齊齊整整

叫你保持距離就五毛
兒登真係兒登

po錯片落錯標題呢d成日都有架啦
下下見到蝗國有人死就打曬飛機個腦停止運作
獨立思考呢
五毛

吓追下post先啦
弱智五毛

賣比人

隨時一條片值一個月人工

黨大過國

黨利益先係

人命係中國只係數字

唔出門,唔驗,死曬
咪無事

數字都唔係，永遠36

推上tweeter

CLS

佢自己話不能報,點解唔報得
班人死晒,門口冇比人破開
冇見到血跡
話佢全家死於自然真係冇可疑

唔係病死係餓死

你估我無睇到呢段野咩
你再睇埋pin 左果段野先啦
仲叫人彈開

仲話得8萬人受感染 起碼50萬啦

pusj

各位肺炎病人没有確疹，原地解散。

全家一齊死 何其壯觀

第一次睇全條片

喺中國，數字比起人命更加重要

貼畀意大利同歐盟班高等白左人睇

Real News.

網友爆料武漢一家慘遭全部離世的情況

笑到仆街
咩松島楓仲係熱門
呢單嘢拉到乜咁

屌被拉出熱門
超戇鳩

相信政府

大外宣：「我連死都不怕還怕共產黨嗎」

唔係係醫院死唔計病死